- Запуск апи:
  -- git clone https://gitlab.com/astn0_examples/dev-deploy.git
  -- cd dev-deploy
  -- git clone https://gitlab.com/astn0_examples/aero_test_task.git
  -- git clone https://gitlab.com/astn0_examples/files-service.git
  -- sudo docker-compose up

- Все апи реализованы, все нужные эндпоинты закрыты токенами, пример полного пути к эндпоинту : GET http://127.0.0.1:3001/api/file/list

- Удаление файлов сделал отдельным сервисом https://gitlab.com/astn0_examples/files-service (там простой скрипт).

- Поскольку в задании не было указано иного, для облегчения своей работы и экономии своего времени считаю, что все файлы принадлежат всем авторизованым пользователям. (связи между таблицами с файлами и с пользоваиелями нет)

- Не успел выполнить хеширование для пароля, т.к. это важно, но не срочно (пароль хранится в бд как есть)

- todo: порефакторить модель для работы с файлами (должна быть, как модель для работы с пользователями)
- todo: проверить, что все глобальные константы вынесены в конфиг (особенно пути для файлов)
- todo: хранить проль в хешированном виде
- todo: юнит тест для пагинации
- todo: добавить юнит тест для хеширования пароля
